捲髮器討論 - 日本 Salonia 係香港用會唔會燒

自己每日都會捲頭髮 （就算home office 都係）
用左3年
買過2支唔係大牌子既捲髮器 around 250hkd
不過第一支就用用下自己燒左
第二支就個彈弓位斷左

今次想試下大牌子會唔會可以用得耐d
有冇巴絲用過日本 Salonia
佢地d款好靚!! 仲要每季都有新限定色
官網話係 “國内海外兩用” 但都驚會燒

除左salonia 有咩好介紹 同埋香港邊度有得買

唔使驚會燒啊 用咗好耐都冇事

買過佢兩次嘅直髮夾
用得好好 不過好似有啲傷頭髮 就無再用了

佢兩用夾會唔會好難用
平時用開卷 心思思想試下直髮夾

好想知絲係邊度買！！！

我之前係日本同朋友幫我買
見到ig都有人代購 二百幾蚊好抵

我兩款都有用 唔難用 但我個人比較中意用直髮夾捲頭髮

我自己用覺得唔傷 反而幾滿意

用完ghd就返唔到轉頭

Amazon jp 有得買 個人覺得麻麻

吾會燒啊
利申：用過直髮夾同曲直兩用夾 性價比高

其實真心就係二百零蚊質素
不過無乜要求都ok ge

直髮夾用左兩年未燒 仲好好用不過真係有啲傷頭髮
而家係屋企用ghd 支salonia放左係男朋友屋企

我都係呀

香港220v
日本110

好似係

唔會燒 我都用緊直髮夾
係jp amazon訂返嚟

唔會燒，直髮同曲髮夾都有
曲髮夾係藍色勁靚不過覺得唔好用

想試CREATE ION

好好用 用左五年仲係用緊同一個

好似同一年限定顏色
藍色白柄

一樣

我都想試Create ion
好似冇乜代購 但係短期又唔會去日本

唔會燒呀 佢係國際電壓 （用過曲直2用同埋單負離子直髪夾 明顯單直髪夾夾出黎順d(因為佢有個外置離子噴口）

vintage blue 好正！！！！！
今年clear pink 太粉唔鍾意
寧願等到冬季再買
等新色

兩用夾中間直髮要大力禁先夾得實